[有圖]不要自作多情 武漢鄙視你班「港獨廢青」

唔好撚再講聲援武漢！！人哋同你立場唔同，亦唔稀罕你聲援！勿讓運動失焦！五大訴求！停止濫捕！

微博出得街，唔通會話多謝香港支持咩

同香港廢老藍絲出post話支持23條、修例一樣

人地話我地係食飽飯冇野做 叫我地唔好「蹭熱度」㗎

好撚正
搞抗爭 但又唔想搞大
你班垃圾支那人 繼續努力D吸二噁英啦

無論咩事，中國永遠係最大贏家
一個無法治既鬼國

支那有得救嗰班人一早流亡晒海外, 人數仲要唔多
武漢只係狗咬狗, 全部都係狗

推
屌自己都未搞得掂
0：5呀依家

好彩連登主流意見仲係唔好理佢地
咁撚鐘意理點解唔自己搞要同77遊行拉埋一齊

多謝香港支持

人地為賠償咋
你試下賠一大筆錢俾佢, 睇下仲抗唔抗爭?
大叫習近平英明啦

大家唔好忽略民族性, 中國人乜都講錢架, 人權? 食得架?

吸多d二噁英囉
直接二噁英換錢囉
支那人乜撚柒都講錢

共産党最叻分化，總之我地要繼續輸出革命，挑起中國人不滿情緒

幫佢哋搞大佢
午各大論壇話顏色革命 外國勢力 武獨

維穩野
有香港人信？

集中hk，唔好失焦

Push

朋友話，為香港有感情會出黎行，但為咗啲冇感情嘅地方就不了

咩叫打雜

微博言論多數係五毛分化

岩呀 以後果啲咩大災難未撚收我地啲捐款呀

可能有啲片睇落勇武但佢哋只係淆身體有事睇Twitter啲片佢哋示威舉嘅橫額係「習大大 救救我」仲會跪低

睇埋大陸人嘅留言，佢哋最清楚自己人嘅奴性，所以話大陸同香港係真係有分別點都好麻煩唔好同77遊行五大訴求溝埋一齊

利益啲講，利用敵人嘅敵人做箭靶，等自己有時間計劃下一步，係為左自己

佢如果支持香港 可以唔出聲 無人叫你一定要上微博割蓆 比啲logic ok?

推下其他7月5-7月7 post啦
[整合] 本週大型公眾活動一覽

一齊推呢個

應該係打砸
唔識字無辦法

人地高舉「習大大救救我」 邊忽係敵人嘅敵人極其量只係吵架中嘅情侶

講得好 深得習敗敗心 落去拎2蚊

無論你地點鬧 香港人都會支持你地

講真 唔排除係網軍做野 唔係要聲援佢地 但我地一樣可以話比國際社會同港豬知中共鎮壓手段 不過點都好 我同意黎緊遊行唔好失焦

幫佢地托柒咩 大家都唔同立場
我地先管治好自己地方先

台灣人喺 623 反紅媒示威聲援咗香港
有口號係統你老母去呼應香港嘅記你老母

都冇蓋過個反紅媒嘅 focus

咁香港遊行加句今日武漢、明日香港去呼應反送中同武漢
都唔會蓋過個五個訴求啦

有文章解釋點解台灣人一定要撐香港人
其實都係解釋緊點解香港人要撐武漢人

[精彩好文]PTT有人解釋點解台灣人一定要撐香港人

堅決反對為武漢發聲

點解咁似曾相識

岩 要聲援都唔係依家聲援

網軍真係唔奇
但我同意唔好失焦
對面未必贏硬 要確保自己贏硬先
睇佢哋示威活動有冇進化到
值得幫拖既地步
打倒共產黨唔係一朝一夕既事

亂國亂民 共慘黨開坦克碌死班垃圾就啱

想隔離屋陳生唔好過，而咁啱佢兩公婆嗌交，就大聲唱陳生包二奶

一黎佢地真係以為我地搞港獨，根本唔知咩反送中

二黎佢地好驚，人地想爭取民生小事，無啦啦比獨立分子拉攏，一陣比人誤會出事鎮壓點算

香港就話有國際睇住，人地屠城真係屠左都無人知
唔好搞住人亦無必要為佢地言論嬲，大家既壓力唔一樣

張圖個留言似五毛攻勢

我才不信

利用佢哋有咩問題，理得佢點諗，直接騎劫佢

佢地明白自己唔會有外國支持
外國都冇辦法支持 都幾慘

聲援武漢只會令想幫香港既歐美勢力難做

個班 要做要利用 唔駛攪咁多野
五個大字 武漢開花了
攪掂

同意不能失焦

要好似民賤聯啲仆街咁

騎劫
騎劫
騎劫

反正其他大陸人根本唔知武漢咩事
佢咁唔滿意咪公告全中國武漢出坦克但唔關香港事囉

毛澤東:「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

同意
唔係真心想幫佢哋，只係當佢哋係condom咁利用，煽風點火搞到中共頭痕
但係始終77遊行最好都係focus翻五大訴求，武漢單野純粹係side quest可有可無

比啲你害死晒武漢啲人都幫唔到香港

大陸狗真係可憐
連出黎爭取自己應有嘅野比人打都算
仲要打飛機冇暴力冇搞事
同香港班港豬一撚樣
仲跪地求個惡魔
大陸班傻閪真係唔係扮
戇鳩到冇人有

或者咁講

對外
堅持5大訴求

對自由行
加埋武漢事件

如果會混亂就集中翻5大訴求先

中共 分化啫
你估武漢人真係可以喺網上隨便發表嘢咩？

分化台灣香港咪又係咁

搧風點火同得閒網上宣揚下就夠
武漢頂多係支線
頂盡係要黎分化下班藍色愛國撚同中國人

主線點都一定係我地個5大訴求

樓豬見解正確，推

我冇野講

5毛分化黎
點都好
理左自己先

我冇野講

快撚D占占点占占佢地咪知死囉

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

搞掂自己啲嘢先，香港有民主真普選之後，理得你聲援邊個。

洗咩理武漢班人會點
走去同香港人中共有幾極權就夠啦

佢地死唔關我地事 最重要係利用坦克件事比多啲人同國際社會見到大陸嘅黑暗

唔好激嬲中共呀 唔係就唔和平理性 難聽過粗口

敵人所打壓的就要支持
敵人的敵人就是朋友

你地表達不滿就係公義 我地表達訴求就係搞事
果然支那人冇一個係無辜嘅

推

成班傻鳩仲話聲援 晨早話支那狗冇得救架啦

仲要話封鎖消息我認為沒有問題

又係啲分化技倆
悶唔悶啊

唔好再對微博嘅大陸西再有任何幻想ok?
佢地係真心覺得香港係靠「阿爺」/唔珍惜/搞搞震
根本佢地好憎香港人
抱住睇我地收皮嘅敵對心理

一巴煎去個班話要聲援嘅連登仔度

毒奶粉 地溝油 假疫苗都試過
區區二噁英怕咩阿

同意
其實遊行加多一句
真係會咁容易失焦咩

戇鳩連登仔
武漢起義
人地食得好住得好
起你條柒咩

個政府越唔想，就會越驚

push

學上面話齋 出得街唔通同你講香港加油?

不如睇啲上面管唔到既 唔止一個係咁講 係好撚多個都係咁講 如果你微博聲援香港你估出到街？

做好自己先講啦我地

我無野講

屌你老母咪撚再俾武漢單野騎劫！人地反個焚化爐咋！我地係反個制度呀！人地當你港獨份子咋！要嘥時間幫人地！

佢地拉橫額寫「習大大救我們」
我地要認清佢地同我地嘅觀念有幾大分別
佢地仲停留喺左膠n年前「地方政府瞞住習大大亂搞事」個啲層次

人地怕畀人屈港獨姐

你係微博自然只會睇到大多數親共 你喺youtube自然只會睇到大多數反共 這是sampling bias
最重要係香港只需顧掂自己 勿讓運動失焦 當務之急 只有拯救香港 你加句武漢落去 根本無意義

呢個講法真係好誅心

每個省係一個國家

根本就係

D大中華膠大仁大義咁上撚晒腦

Cls

可能以家要你幫手就多謝前多謝後，完左就香港是中國的，香港人又唔係未試過大陸點樣過橋抽板

岩
我地依一刻要嘅
究竟係證明香港人有幾大愛大仁大義
定係5大訴求？！

呢個都係

武漢可以幫你爭取幾多時間？ 人地果個係垃圾場問題咋 中共要處理 好快搞得掂啦

同埋而家香港唔夠時間用咩？

如果可以有各個省嘅黑材料 再總動員去大陸網散播 佢都幾撚麻煩

agger

係咪大陸啲搞分化嘅網絡打手

真，呢啲垃圾場問題中共唔係未面對過 我印象中上次都有幾千人 大家唔好將佢睇到係要推翻政府咁

你估大陸人自己唔知咩

到底你地有冇真係接觸過主流既大陸百姓

你地唔好咁天真當佢地同其他國家既人一樣
佢地唔係跟普世價值果套架

幫你都要鬧
咁你地慢慢享受
占占占人
占占点
占点占
点占占
..占占占

搞到成條村有肺病，唔走去屌政府屌幻官
走去屌香港做乜出咁多聲

其實原po下面都有幾多人屌緊條友

推一推

鄰國嘅嘢關你地撚事咩

你要明白，香港人同台灣人都係視民主自由人權好重要；而中国人並唔係咁樣，佢哋係可以為錢放棄一切

身為香港人，對自身身份要好清晰，香港人唔係中国人，更甚嘅係連同路人都唔係！基於外人角度，你可以表達同情，但係唔需要聲援，因為佢哋即使爭取到民主，都只會公投香港係中国密不可分的一部份！

唔好再同中国人糾纏不清，香港搞成今日咁，中国人係有份造成嘅，每日150個到今時今日都仲係進行式，佢哋無一個係無辜

算啦睇嚟都係冇撚得救

其實文宣聲援武漢喺事倍功半，一黎喺大陸人醒覺度好低（佢地真係好蠢），武漢當地人又比人斷網果d，就算俾佢地知道香港人幫，令部分人暫時唔鬧港獨又點呢？就算幫到佢令國際關注，大陸人被封鎖消息，都唔會知道國籍關注，好晒氣。

如果要達到樓主講嘅星星之火可以燎原嘅效果，應該要「文宣俾其他有類似環境污染問題嘅城市」，俾佢地知道武漢發生緊咩事。或者學五毛d文章咁，應該武漢環境問題呢個topic，吹埋大陸有咩社會問題，令佢地有不滿情緒。

btw，大陸網絡，信息都有嚴厲監控，各大平台關於武漢嘅話題都會被極速和諧，香港人好難插手做到d咩。不過如果大量唔同話題同時發生嘅話，就唔一定做得切

朋友話佢朋友發夢有人同佢講呢d嘢，絕對唔鼓勵全國動亂。對武漢嘅事我冇嘢講。

最後嗰句，求仁得仁，不值得同情

最重要唔好失焦，清楚咁記得我地係香港人，佢地係中國人！

武漢撚反共再講

根本佢地套價值觀同全世界唔同
就算武漢整多單六四佢地都唔會反共
你叫佢爭取民主佢只會屌番你轉頭
真係醫番都曬藥費 算把啦

尋日仲好撚多大愛左膠覺得人哋慘
又想捐錢又推上國際
呢家人哋唔使你班香港廢青幫呀
自己都泥菩薩過江自身難保
顧掂自己先啦

人地國家嘅野關我地鬼事咩
中國人去死咪由佢地去死囉

巴打
有冇條link睇下

香港都有一大班 藍色廢老 叫共慘黨萬歲啦

要cap 都可以cap 一堆

别跟那些甘愿被圈养的猪争论了，那些人就是只顾自身利益，别人的事干他屁事还要多踩一脚。被困在墙内天天被维稳自以为是评论墙外的事情，就算翻出墙外都是选择性只相信有利国家的报导和言论，他们的奴性已经是根深蒂固的了。

其實我覺得唔出奇正如連登咁都有人搞分化啦
中國有人咁樣扮代表佢地都唔係冇可能
唔需要因為有人咁講而憎武漢人嘅

我無憎武漢人 但唔好將反送中 變成聲援武漢

敵人屌 = 做得啱

我地睇到佢地嘅正同反
而佢地只睇到香港嘅反

同幫班冇電力供應地方嘅人爭取電視冇咩分別

好多人唔明大陸人諗乜....人地洗你地支持咩....

成班大中華膠一相情願

但你自己屋企打哂交
頭破血流,你仲有時間唱鳩隔離屋包二奶? 咪玩啦好嗎

你哋只見到武漢有條友割蓆，但就見唔到依個post正正起咗分化武漢同香港的作用，當你哋屌緊武漢人的時候，請諗下依個結果邊個最開心

對香港嚟講，依個議題係可有可無，搞大佢未必有用，同時唔搞都冇咩損失，但係點解會咁多人仆出嚟反對呢

到底真正會驚依件事經由香港搞大的係邊個呢？佢為咗依個目的會用咩手段呢？
我覺得大家應該諗清楚依件事

你真係睇咗PTT篇文？
台灣必須支持香港嘅原因係因為唇亡齒寒
香港支持武漢為乜？武漢並唔係我哋國安防線喎

「今日武漢，明日香港」
武漢嘅情況同感情完全同香港扣唔上關係
除咗有失焦嘅危險、俾外媒誤讀嘅風險
我哋咁樣聲援武漢有咩好處？

武漢人都話，屌你港獨行開啲啦
你做咩要塞自己塊面去人哋屎忽到啫

所以話，使乜理武漢咁多
人地根本就唔領情

咁我唔理ga喇

我無嘢講

唔好被假共狗呃到！最重要當然係要讓香港、中國遍地開花🌼兄弟爬山各自開花

兄弟爬山 各有各做
大家都係同路人
好似支持勇武咁 佢地做乜我都支持
相信對方
贏 就一齊贏
輸 我地一齊再o黎過

推呀屌

啲官緊係會心痛啦 唔係做咩送哂啲仔女去外國讀書

5毛黎 香港都有 不代表所有人立場

我無野講

咁香港嘅關你班大陸人咩事啊屌

你估支持武漢示威真係關心武漢咩, 係要借機會爭取新移民廢老支持同埋要燒落中共, 目標都係香港

唔好再理大陸仔
如果佢真係想要民主社會唔係等到今時今日爭取
1989年到依家有30年
你覺得佢哋仲有得救咩？
30年冇人再去天安門靜坐示威
理佢哋做乜？

我哋香港人自身難保
冇呢個心情理上面班大陸仔

五大訴求

凡是敵人反對的我們就要擁護，凡是敵人擁護的我們就要反對！

支持武漢興建垃圾焚化廠

行撚開啦大中華膠

不嬲都唔支持 鬼國

唔係同一樣野
一個為個人利益
一個為大眾自由

2019年喇 仲講緊共產黨最開心